*********************************************************
[Bảng giá] Chi phí phá thai hết bao nhiêu tiền cho 1 lần?
*********************************************************

**Chi phí phá thai hết bao nhiêu tiền** là câu hỏi được đặt ra của nhiều nữ giới khi gặp phải trường hợp mang thai ngoài ý muốn. 

Ở nước ta hiện nay, khi mà xã hội ngày càng thoải mái về vấn đề tình dục, thì nhu cầu phá thai cũng tăng lên. Tuy nhiên, để *đình chỉ thai nghén được an toàn*, ngoài vấn đề tìm địa chỉ y tế uy tín, thì nữ giới hết sức quan tâm đến vấn đề chi phí. Nếu bạn cũng đang quan tâm đến vấn đề này xin mời chú ý theo dõi bài viết dưới đây.

.. image:: https://suckhoewiki.com/assets/public/uploads/images/chi-phi-pha-thai-bang-thuoc-gia-bao-nhieu-tien2.jpg
   :alt: Chi phí phá thai hết bao nhiêu tiền cho 1 lần?
   :width: 500

Phá thai là gì?
===============

*Phá thai* là một thủ thuật ngoại khoa nhằm kết thúc sớm thai kỳ, trước thời điểm mà thai nhi ra đời.

Phá thai có thể dùng nhiều phương pháp khác nhau như: *sử dụng thuốc* hoặc *thực hiện thủ thuật*, tùy vào tình trạng hiện tại của thai phụ.

Bạn có thể tìm hiểu:
`Chi phí phá thai bằng thuốc hết bao nhiêu tiền <https://readthedocs.org/projects/chi-phi-pha-thai-bang-thuoc-bao-nhieu-tien/>`_

`Các địa chỉ phá thai an toàn ở Hà Nội <https://readthedocs.org/projects/dia-chi-pha-thai-an-toan/>`_

**Nguyên nhân chủ yếu dẫn đến việc đình chỉ thai nghén bao gồm**:

- ✅ Tình trạng sức khỏe của thai phụ không cho phép tiếp tục mang thai.
- ✅ Không đủ điều kiện kinh tế để chăm sóc tốt nhất cho đứa bé ra đời.
- ✅ Thai nhi có bệnh lý, mắc những dị tật hoặc khiếm khuyết nhất định.
- ✅ Không muốn có con nhưng lỡ mang bầu do biện pháp tránh thai không hiệu quả.

Vậy nên, để tốt nhất cho sức khỏe của mẹ và thai nhi trong bụng, nếu bạn có ý định đình chỉ thai. Thì hãy mau chóng đến các cơ sở y tế thăm khám cẩn thận và nhờ đến sự tư vấn của bác sĩ chuyên khoa.


.. image:: https://uploads-ssl.webflow.com/5cee2f3dd405b0fba6693546/5eb2726cc7f61e263df33c45_bac%20si%20tran%20thi%20thanh%20tu%20van%200367402884.jpg
   :alt: Chat với bác sĩ
   :width: 500
   :target: http://bit.ly/tuvan-online

Chi phí phá thai hết bao nhiêu tiền?
===============

**Phá thai** là một thủ thuật ảnh hưởng khá nhiều đến sức khỏe nữ giới. Vậy nên khi thực hiện thủ thuật này hãy đặt độ an toàn về sức khỏe lên hàng đầu. Vấn đề **chi phí phá thai** chỉ là một tiêu chí thứ yếu góp phần vào toàn bộ quá trình phá thai. Tuy nhiên, những kiến thức này các bạn cũng nên nắm được để có thể chuẩn bị tốt về tài chính.

Vậy **chi phí phá thai hết bao nhiêu tiền**? Theo các bác sĩ chuyên khoa, *chi phí phá thai ở từng cơ sở y tế hiện nay là không hề giống nhau*. Nó được quyết định bởi rất nhiều yếu tố chứ không có định giá cụ thể nào cho mức phí mà người bệnh phải chi trả. Những yếu tố có thể bao gồm:

Yếu tố thứ nhất: Chi phí khám ban đầu
---------------

Trước khi thực hiện phá thai, nữ giới cần được thăm khám kỹ lưỡng bằng các siêu âm, xét nghiệm và đưa ra chẩn đoán ban đầu. Nếu bạn đủ điều kiện phá thai thì bác sĩ mới đưa ra phương pháp đình chỉ thai phù hợp nhất. Tất cả những chi phí kiểm tra ban đầu này về cơ bản là giống nhau ở các địa chỉ y tế, nếu có sự chệnh lệch thì nó cũng không hề quá lớn. Vậy nên các bạn đừng nên lo lắng về chi phí phá thai hết bao nhiêu tiền, mà không đi thăm khám cẩn thận.

Yếu tố thứ hai: Địa chỉ y tế thực hiện việc đình chỉ thai
---------------

Để tìm được một **địa chỉ phá thai** là việc không hề khó khăn. Nhưng việc làm sao tìm được một địa chỉ phá thai uy tín và an toàn là điều khiến nữ giới luôn đau đầu, mệt mỏi. Yếu tố này cũng ảnh hưởng rất nhiều đến chi phí phá thai của bạn. 

Trong trường hợp bạn lựa chọn được địa chỉ phá thai chất lượng, với độ ngũ chuyên môn cao, thiết bị y tế đảm bảo, đương nhiên mức chi phí sẽ cao nhưng đổi lại sự an toàn về sức khỏe và hiệu quả khi thực hiện sẽ tốt hơn. 

Còn đối với trường hợp ngược lại, các cơ sở có chất lượng kém, không đạt tiêu chuẩn chất lượng, thì quá trình phá thai của bạn sẽ gặp vô số những nguy hiểm. Chính vì vậy, đừng vì quá tiếc kiệm và lăn tăn về chi phí phá thai hết bao nhiêu tiền mà lựa chọn những địa chỉ không uy tín thực hiện thủ thuật này.

Yếu tố thứ ba: Độ tuổi và kích thước của thai nhi
---------------

Bên cạnh yếu tố về địa chỉ đình chỉ thai, thì độ tuổi và kích thước của thai nhi cũng ảnh hưởng đến **chi phí phá thai hết bao nhiêu tiền**. Nếu thai nhi có số tuần tuổi lớn, kích thước to, thực hiện thủ thuật khó, thì chắc chắn rằng bạn sẽ tốn nhiều tiền cho việc phá thai hơn.

Ở trường hợp còn lại thai nhi có kích thước nhỏ, số tuần tuổi thấp, phương pháp đình chỉ thai đơn giản thì mức chi phí phải trả sẽ thấp hơn. Vậy nên, nữ giới ngay khi phát hiện mang thai, mà có ý định đình chỉ thai thì nên thực hiện sớm. Điều này sẽ giúp bạn tiếc kiệm được thời gian và cũng như thể chất. Đặc biệt là không gây ra nhiều nguy hiểm cho thai phụ.

Yếu tố thứ tư: Tình trạng sức khỏe hiện tại của thai phụ
---------------

Một trong những yếu tố không thể không nhắc đến là tình trạng sức khỏe của thai phụ. Nếu thai phụ có sức khỏe tốt, không mắc thêm bệnh lý, tiến hành được ngay thủ thuật đình chỉ thai, thì chi phí phải trả sẽ ít tốn kém hơn. Còn thai phụ có sức khỏe yếu, cần nằm lại điều trị và tăng cường sức khỏe mới có thể đình chỉ thai thì mức chi phí phải trả bao giờ cũng cao hơn bình thường.

Yếu tố thứ năm: Phương pháp đình chỉ thai
---------------

Nhờ sự tiên tiến của y học mà có rất nhiều phương pháp đình chỉ thai nghén được an toàn và hiêu quả. Trong mỗi phương pháp đòi hỏi những kỹ thuật khác nhau, và mức giá khác nhau phù hợp với từng trường hợp cụ thể. Do đó, để biết được bản thân thích hợp với phương pháp nào thì cần đến sự tư vấn cụ thể từ bác sĩ chuyên khoa. Và đây cũng là một yếu tố chi phối ảnh hưởng lớn đến chi phí phá thai hết bao nhiêu tiền.

Yếu tố thứ sáu: Các chi phí dịch vụ phát sinh khác
---------------

Ngoài những yếu tố trên thì **chi phí phá thai hết bao nhiêu tiền** cũng do nhiều yếu tố khác tạo nên như: sử dụng phòng dịch vụ, yều cầu bác sĩ riêng, chi phí chăm sóc dinh dưỡng, chi phí tái khám... Cũng ảnh hưởng đến toàn bộ mức phí mà thai phụ sẽ phải trả là bao nhiêu.

Đó là toàn bộ thông tin về **chi phí phá thai hết bao nhiêu tiền**. Mong rằng sẽ giúp đỡ được những thai phụ đang có ý định phá thai. Nếu bạn còn có nhu cầu tìm **địa chỉ phá thai uy tín**, nhưng chưa biết chọn lựa địa chỉ nào thì dưới đây sẽ là một số gợi ý hữu ích dành cho bạn.

👉 Phòng khám đa khoa Hưng Thịnh
Địa chỉ: 380 Xã Đàn, Đống Đa, Hà Nội
Hotline: 0395 456 294

.. image:: https://uploads-ssl.webflow.com/5cee2f3dd405b0fba6693546/5f964888846a875b908013d6_chat-tu-van-online.gif
   :alt: Gói khám phụ khoa ưu đãi 280k
   :width: 600
   :target: http://bit.ly/tuvan-online

- 👉 Phòng khám đa khoa Thái Hà
Địa chỉ: 11 Thái Hà, Đống Đa, Hà Nội

- 👉 Bệnh viện phụ sản Trung Ương
Địa chỉ: 43 Tràng Thi, Hoàn Kiếm, Hà Nội

- 👉 Bệnh viện Phụ sản Hà Nội
Địa chỉ: Số 929 Đường La Thành, Ba Đình, Hà Nội

Bạn có thể tham khảo:

✪ `Chi phí khám phụ khoa hết bao nhiêu tiền ở Hà Nội <https://readthedocs.org/projects/bang-gia-chi-phi-kham-phu-khoa-het-bao-nhieu-tien-o-ha-noi/>`_

✪ `Chi phí cắt bao quy đầu giá bao nhiêu tiền <https://readthedocs.org/projects/chi-phi-cat-bao-quy-dau-gia-bao-nhieu-tien-o-ha-noi/>`_

✪ `Chi phí chữa bệnh sùi mào gà <https://readthedocs.org/projects/chi-phi-chua-benh-sui-mao-ga-gia-het-bao-nhieu-tien/>`_